<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Semanal 20200822 v2.0</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="zona">zona</string>
    <string name="si">Si</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="noSabe">No Sabe</string>
    <string name="de_acuerdo">De acuerdo</string>
    <string name="nide_acuerdo">Ni de acuerdo, ni en desacuerdo</string>
    <string name="en_desacuerdo">En desacuerdo</string>
    <string name="mejor">Mejor</string>
    <string name="igual">Igual</string>
    <string name="peor">Peor</string>
    <string name="mucha">Mucha</string>
    <string name="poca">Poca</string>
    <string name="ninguna">Ninguna</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="television">Televisión</string>
    <string name="periodico">Periódico</string>
    <string name="internet">Internet</string>
    <string name="otro">Otro</string>
    <string name="otraForma">Otra forma</string>
    <string name="MuyBien">Muy bien</string>
    <string name="Bien">Bien</string>
    <string name="Regular">Regular</string>
    <string name="Mal">Mal</string>
    <string name="MuyMal">Muy mal</string>
    <string name="Mbueno">Muy bueno</string>
    <string name="Bueno">Bueno</string>
    <string name="Malo">Malo</string>
    <string name="MuyMalo">Muy malo</string>
    <string name="Muybuena">Muy buena</string>
    <string name="Buena">Buena</string>
    <string name="Mala">Mala</string>
    <string name="MuyMala">Muy mala</string>
    <string name="MuySeguro">Muy seguro</string>
    <string name="AlgoSeguro">Algo seguro</string>
    <string name="AlgoInseguro">Algo inseguro</string>
    <string name="MuyInseguro">Muy inseguro</string>
    <string name="Muchisimo">Muchísimo</string>
    <string name="Mucho">Mucho</string>
    <string name="Poco">Poco</string>
    <string name="Nada">Nada</string>
    <string name="MuchoMasCerca">Mucho más cerca</string>
    <string name="Cerca">Cerca</string>
    <string name="Lejos">Lejos</string>
    <string name="MuchoMasLejos">Mucho más lejos</string>
    <string name="MuchoMasBaratos">Mucho más baratos</string>
    <string name="Masbaratos">Más baratos</string>
    <string name="Mascaros">Más Caros</string>
    <string name="MuchoMasCaros">Mucho más Caros</string>
    <string name="Mmejores">Mucho mejores</string>
    <string name="Mejores">Mejores</string>
    <string name="Peores">Peores</string>
    <string name="Mpeores">Mucho peores</string>

    <string name="PREGUNTA1">¿Cómo se entera Usted de las noticias regularmente?</string>
    <string name="PREGUNTA2">Sólo como información, NO le voy a solicitar datos o sus cuentas ¿Usted tiene cuenta personal en Facebook?</string>
    <string name="PREGUNTA3">¿Tiene cuenta personal en Twitter?</string>
    <string name="PREGUNTA4">Con lo que usted sabe ¿está de acuerdo, o en desacuerdo con el trabajo realizado hasta ahora por el Presidente de la República, Andrés Manuel López Obrador?</string>
    <string name="PREGUNTA5">Con lo que usted sabe, ¿piensa que el presidente Andrés Manuel López Obrador tiene las riendas del país en la mano?</string>
    <string name="PREGUNTA6">Hablando ahora de la Ciudad de México y de su gobierno, con lo que Ud. sabe, ¿está de acuerdo o en desacuerdo con el trabajo realizado hasta ahora por la Jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum?</string>
    <string name="PREGUNTA7">En una escala del 1 al 10, donde 1 es muy mala y 10 muy buena, ¿cómo califica la labor realizada hasta hoy por la Jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum, en la Ciudad de México?</string>
    <string name="PREGUNTA8">En su opinión, ¿la Jefa de Gobierno Claudia Sheinbaum tiene mucha, poca o ninguna capacidad para resolver los problemas de la Ciudad de México?</string>
    <string name="PREGUNTA9">¿Usted utiliza WhatsApp?</string>
    <string name="PREGUNTA10">Respecto al inicio de este año (enero de 2020) ¿Cómo esta hoy la situación económica de usted y su familia mejor o peor? (No se lee igual de bien o igual de mal)</string>
    <string name="PREGUNTA11">¿Cómo cree que será la situación económica de usted y su familia el próximo año mejor o peor? (No se lee igual de bien o igual de mal)</string>
    <string name="PREGUNTAc1">¿Qué tan probable cree sea contagiarse de coronavirus en algún momento de este año, muy probable, probable, poco probable o nada probable? </string>
    <string name="PREGUNTAc2">En este momento ¿qué le preocupa más el coronavirus o su situación económica?</string>
    <string name="PREGUNTAc3">Usted tiene hijo(s) en edad escolar básica (3 a 15 años)</string>
    <string name="PREGUNTAc4">El pasado ciclo escolar ¿su(s) hijo(s) asistieron a escuelas públicas o privadas?</string>
    <string name="PREGUNTAc5">Debido al COVID, en este ciclo escolar ¿su(s) hijo(s) seguirán en escuela privada o los cambiara a una pública? No leer (No lo decido aún)</string>
    <string name="PREGUNTAc6">Su(s) hijo(s) cuentan con... </string>
    <string name="PREGUNTAc6a">Mi beca para empezar</string>
    <string name="PREGUNTAc6b">Apoyo para Útiles y Uniformes Escolares de la CDMX</string>
    <string name="PREGUNTAc7">Esta semana ya abrieron, con capacidad reducida al 30%, cines y museos ¿usted piensa asistir en los siguientes 15 días a alguno?</string>
    <string name="PREGUNTAc8">En los últimos quince días usted a asistido a: </string>
    <string name="PREGUNTAc8a">Restaurantes</string>
    <string name="PREGUNTAc8b">Centros comerciales</string>
    <string name="PREGUNTAc8c">Tiendas de ropa o zapatos</string>
    <string name="PREGUNTAc8d">El Centro de la Ciudad</string>
    <string name="PREGUNTAc9">En esta semana se anunció que México participará en la producción de la vacuna para COVID que esta investigando el laboratorio AstraZeneca para el primer semestre del año que entra, de estar disponible esta vacuna ¿usted…</string>
    <string name="PREGUNTAc9a">Estaría dispuesto a aplicársela</string>
    <string name="PREGUNTAc9b">Se debería dar primero a personal médico y personas vulnerables o a todas las personas</string>
    <string name="PREGUNTAc9c">Debería comprarla y distribuirla el gobierno o una parte estar disponible en el sector privado</string>
    <string name="PREGUNTAc10">En el último mes,  ¿ha visitado su hogar personal del Gobierno de la Ciudad para informarle a usted o algún familiar sobre medidas de prevención y cuidado durante la pandemia de Coronavirus?</string>
    <string name="PREGUNTAc11">¿Usted ha visto en su colonia trípticos, folletos o carteles del Gobierno de la Ciudad para informar sobre medidas de prevención y cuidado durante la pandemia de Coronavirus?</string>
    <string name="PREGUNTAc12">Solo para estadística, ¿me podría decir por quien voto para Jefe de Gobierno en las elecciones de 2018? Espontáneo</string>
    <string name="PREGUNTAc12a">A dos años de la elección ¿sigue pensando que fue la mejor elección para la Jefatura de Gobierno? (espontáneo)</string>
    <string name="PREGUNTAc12b">Después de dos años de la elección  ¿cómo cree que está haciendo su trabajo la Jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum, bien o mal? (no leer regular)</string>
    <string name="PREGUNTAc13">Si hoy fueran las elecciones para elegir alcaldes y diputados ¿por qué partido votaría usted? (espontáneo)</string>

    <string name="PREGUNTAATRIBUTOS">De los siguientes atributos personales, ¿cuáles cree usted que sí o que no tiene la Jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum?</string>
    <string name="PREGUNTAEST">Para terminar le voy a realizar algunas preguntas para la estadística</string>
    <string name="PREGUNTAHIJOS">Tiene hijos</string>
    <string name="PREGUNTAAPORTA">Pensando en el jefe o jefa de hogar, ¿cuál fue el último año de estudios que aprobó en la escuela?</string>
    <string name="PREGUNTAOCUPACION">¿Cuál es la principal ocupación o actividad en la semana?</string>
    <string name="PREGUNTACOCHE">¿Tiene automóvil propio?</string>
    <string name="PREGUNTACUANTOSCOCHES">¿Cuántos coches tienen en su vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTACUARTOS">Sin contar baño ni cocina, ¿cuántos cuartos tiene su vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTACUARTOSDORMIR">En esta vivienda, ¿cuántos cuartos se usan para dormir, sin contar pasillos ni baños?</string>
    <string name="PREGUNTAFOCOS">¿Cuántos focos tiene su vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTABANOS">¿Cuántos baños completos con regadera y W.C. (excusado) hay en esta vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTAINTERNET">Sin tomar en cuenta la conexión móvil que pudiera tener desde algún celular ¿este hogar cuenta con internet?</string>
    <string name="PREGUNTATRABAJARON"> De todas las personas de 14 años o más que viven en el hogar, ¿cuántas trabajaron en el último mes?</string>
    <string name="PREGUNTAESTUFA">¿Tiene estufa de gas?</string>
    <string name="PREGUNTAREGADERA">¿Tiene regadera en su baño?</string>
    <string name="PREGUNTAEDAD">¿Me podría decir su edad?</string>
    <string name="PREGUNTAGENERO">¿Género?</string>
    <string name="PREGUNTA_TIPO_VIVIENDA">¿Tipo de vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTA_TIPO_PISO"> ¿El piso de su hogar es predominantemente de tierra, o de cemento, o de algún otro tipo de acabado?</string>
    <string name="PREGUNTAABANDONO">¿Tipo de encuesta....?</string>
    <string name="ns">No sabe / No Contestó</string>
    <string name="nc">No contestó</string>
    <string name="title_activity_activity__datos">Activity_Datos</string>

</resources>
