<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Federal 10 v5.0</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="url_aplicacion">https://opinion.cdmx.gob.mx</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="zona">zona</string>
    <string name="si">Si</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="noSabe">No Sabe</string>
    <string name="de_acuerdo">De acuerdo</string>
    <string name="nide_acuerdo">Ni de acuerdo, ni en desacuerdo</string>
    <string name="en_desacuerdo">En desacuerdo</string>
    <string name="mejor">Mejor</string>
    <string name="igual">Igual</string>
    <string name="peor">Peor</string>
    <string name="mucha">Mucha</string>
    <string name="poca">Poca</string>
    <string name="ninguna">Ninguna</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="television">Televisión</string>
    <string name="periodico">Periódico</string>
    <string name="internet">Internet</string>
    <string name="otro">Otro</string>
    <string name="otraForma">Otra forma</string>
    <string name="MuyBien">Muy bien</string>
    <string name="Bien">Bien</string>
    <string name="Regular">Regular</string>
    <string name="Mal">Mal</string>
    <string name="MuyMal">Muy mal</string>
    <string name="Mbueno">Muy bueno</string>
    <string name="Bueno">Bueno</string>
    <string name="Malo">Malo</string>
    <string name="MuyMalo">Muy malo</string>
    <string name="Muybuena">Muy buena</string>
    <string name="Buena">Buena</string>
    <string name="Mala">Mala</string>
    <string name="MuyMala">Muy mala</string>
    <string name="MuySeguro">Muy seguro</string>
    <string name="AlgoSeguro">Algo seguro</string>
    <string name="AlgoInseguro">Algo inseguro</string>
    <string name="MuyInseguro">Muy inseguro</string>
    <string name="Muchisimo">Muchísimo</string>
    <string name="Mucho">Mucho</string>
    <string name="Poco">Poco</string>
    <string name="Nada">Nada</string>
    <string name="MuchoMasCerca">Mucho más cerca</string>
    <string name="Cerca">Cerca</string>
    <string name="Lejos">Lejos</string>
    <string name="MuchoMasLejos">Mucho más lejos</string>
    <string name="MuchoMasBaratos">Mucho más baratos</string>
    <string name="Masbaratos">Más baratos</string>
    <string name="Mascaros">Más Caros</string>
    <string name="MuchoMasCaros">Mucho más Caros</string>
    <string name="Mmejores">Mucho mejores</string>
    <string name="Mejores">Mejores</string>
    <string name="Peores">Peores</string>
    <string name="Mpeores">Mucho peores</string>

    <string name="quickstart_message">Click the SUBSCRIBE TO WEATHER button below to subscribe to the
        weather topic. Messages sent to the weather topic will be received. The LOG TOKEN button logs the
        InstanceID token to logcat.</string>
    <string name="subscribe_to_weather">Subscribe To Weather</string>
    <string name="log_token">Log Token</string>

    <string name="msg_subscribed">Subscribed to weather topic</string>
    <string name="msg_token_fmt" translatable="false">InstanceID Token: %s</string>

    <string name="default_notification_channel_id" translatable="false">fcm_default_channel</string>

    <string name="ENTRADA">Buenos días/tardes. Me presento, mi nombre es: _____________ y vengo de Estudios.mx. En este momento estamos realizando un estudio de opinión, me permite unos minutos por favor, seré breve. En ningún momento le voy a solicitar datos personales.</string>

    <string name="PREGUNTA1">¿Cómo se entera Usted de las noticias regularmente?</string>
    <string name="PREGUNTA2">Sólo como información, NO le voy a solicitar datos o sus cuentas ¿Usted tiene cuenta personal en Facebook?</string>
    <string name="PREGUNTA3">¿Tiene cuenta personal en Twitter?</string>
    <string name="PREGUNTA4">¿Usted utiliza WhatsApp?</string>
    <string name="PREGUNTA5">Comparada con la situación que tenía el país hace un año, ¿cómo diría usted que está la situación actual del país, mejor o peor? (no leer igual de bien, igual de mal)</string>
    <string name="PREGUNTA6">¿Cuál considera usted que es el principal problema de la Ciudad de México?
    (REGISTRAR PRIMER RESPUESTA ESPONTÁNEA, NO LEA OPCIONES)</string>
<string name="PREGUNTA7">Pasando a otro tema ¿Cuál considera usted que es el principal problema de su colonia? (REGISTRAR PRIMER RESPUESTA ESPONTÁNEA, NO LEA OPCIONES) </string>
<string name="PREGUNTAcovi">¿Cómo evalúa usted a… en relación a la atención de la pandemia de Coronavirus, bien o mal?  (no leer regular)</string>
<string name="PREGUNTAcovi1">Médicos y hospitales</string>
<string name="PREGUNTAcovi2">Autoridades de Salud</string>
<string name="PREGUNTAcovi3">Gobierno de la Ciudad de México</string>
<string name="PREGUNTAcovi4">Su diputado(a) local</string>
<string name="PREGUNTA8">Con lo que usted sabe ¿está de acuerdo, o en desacuerdo con el trabajo realizado hasta ahora por el Presidente de la República, Andrés Manuel López Obrador? (no leer ni de acuerdo ni en desacuerdo)</string>
<string name="PREGUNTA9">Hablando ahora de la Ciudad de México y de su gobierno, con lo que Ud. sabe, ¿está de acuerdo o en desacuerdo con el trabajo realizado hasta ahora por la Jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum?  (no leer ni de acuerdo ni en desacuerdo)</string>
<string name="PREGUNTA10">Con lo que Ud. sabe, ¿está de acuerdo o en desacuerdo con el trabajo realizado hasta ahora por su  Alcalde? (no leer ni de acuerdo ni en desacuerdo)</string>
<string name="PREGUNTA11">Con lo que Ud. sabe, ¿está de acuerdo o en desacuerdo con el trabajo realizado hasta ahora por su Diputado(a) local en este distrito electoral? (no leer ni de acuerdo ni en desacuerdo)</string>
<string name="PREGUNTA12">Con lo que Ud. sabe, ¿está de acuerdo o en desacuerdo con el trabajo realizado hasta ahora por su Diputado(a) Federal en este distrito electoral? (no leer ni de acuerdo ni en desacuerdo)</string>
<string name="PREGUNTA13">Actualmente ¿tiene usted credencial de elector vigente?</string>
<string name="PREGUNTA14">En junio próximo habrá elecciones para elegir alcaldes, diputados locales y diputados federales. ¿Qué tan interesado está usted de ir a votar en estas elecciones: totalmente interesado, bastante interesado, poco interesado o nada interesado?</string>
<string name="PREGUNTA15">Y dígame, ¿qué tan seguro está usted de ir a votar en estas elecciones: totalmente seguro, bastante seguro, poco seguro o nada seguro?</string>
<string name="PREGUNTA16"> Solamente para las estadísticas ¿Usted votó en las pasadas elecciones del 2018?</string>
<string name="PREGUNTA16a">¿Y en esas las elecciones del año 2018, por cuál partido votó para Diputado Federal del distrito 10? (ESPONTÁNEA) </string>
<string name="PREGUNTA16b"> Y si hubiera podido votar, ¿por cuál partido hubiera votado usted para Diputado federal del distrito 10 en julio del 2018?</string>
<string name="PREGUNTA17">Independientemente del partido por el que usted vota, ¿usted normalmente se considera panista, priísta, perredista, morenista o de otro partido?</string>
<string name="PREGUNTA18">¿Por cuál partido nunca votaría? (espontánea, registrar primera mención)</string>
<string name="PREGUNTA19">Solo para estadística, ¿me podría decir por quién votó para Jefe de Gobierno en las elecciones de 2018? (espontánea)</string>
<string name="PREGUNTA19a">A dos años de la elección ¿sigue pensando que Claudia Sheinbaum fue la mejor elección para la Jefatura de Gobierno? (espontáneo)</string>
<string name="PREGUNTA19b">Después de dos años de la elección ¿cómo cree que está haciendo su trabajo la Jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum, bien o mal? (no leer regular)</string>
<string name="PREGUNTA20">A usted que cree que beneficie más a su distrito federal 10, ¿qué continúe el mismo partido tres años más o que cambie el partido que gobierna el Distrito Federal 10?</string>
<string name="PREGUNTA21">La ley electoral vigente actualmente permite que alcaldes y/o diputados tengan oportunidad de reelegirse. Antes de que se lo mencionara ¿Usted ya lo sabía?</string>
<string name="PREGUNTA22">¿Qué tan de acuerdo está usted con esta disposición que permite que alcaldes y/o diputados  tengan oportunidad de reelegirse?</string>
<string name="PREGUNTA23a">Si su Diputado local buscara la reelección en el 2021 por un periodo de tres años más en su puesto  ¿Qué tan dispuesto estaría a votar por él (ella)?</string>
<string name="PREGUNTA23b">Si su Diputado federal buscara la reelección en el 2021 por un periodo de tres años más en su puesto  ¿Qué tan dispuesto estaría a votar por él (ella)?</string>
<string name="PREGUNTA23c">Si su Alcalde (Insertar nombre por sistema) buscara la reelección en el 2021 por un periodo de tres años más en su puesto  ¿Qué tan dispuesto estaría a votar por él (ella)?</string>
<string name="PREGUNTA24">Le voy a leer los nombres de varias personas. ¿Ha oído mencionar a...? (ENCUESTADOR: SI NO HA OÍDO MENCIONAR AL CANDIDATO, CONTINÚE CON LA PERSONA SIGUEINTE) </string>
<string name="PREGUNTA24_1">Margarita Zavala Gómez del Campo </string>
<string name="PREGUNTA24_1a">¿Qué opinión tiene de esta persona muy buena, buena, mala o muy mala? </string>
<string name="PREGUNTA24_1b">¿Estaría usted dispuesto o no a votar por Margarita Zavala Gómez del Campo para diputado federal del distrito 10 ?</string>
<string name="PREGUNTA24_2">Gabriela Cuevas Barron</string>
<string name="PREGUNTA24_2a">¿Qué opinión tiene de esta persona muy buena, buena, mala o muy mala? </string>
<string name="PREGUNTA24_2b">¿Estaría usted dispuesto o no a votar por Gabriela Cuevas Barron para diputado federal del distrito 10 ?</string>
<string name="PREGUNTA24_3">Javier Hidalgo Ponce</string>
<string name="PREGUNTA24_3a">¿Qué opinión tiene de esta persona muy buena, buena, mala o muy mala? </string>
<string name="PREGUNTA24_3b">¿Estaría usted dispuesto o no a votar por Javier Hidalgo Ponce para diputado federal del distrito 10 ?</string>
<string name="PREGUNTA25">Le voy a leer una lista de personas ¿Si hoy fueran las elecciones, de entre estos candidatos por cual votaría? (LEER CANDIDATOS, NO LEER NINGUNO Y NO SABE NO CONTESTÓ)</string>
<string name="PREGUNTA26">y ¿Si hoy fueran las elecciones, de entre estos candidatos por cual votaría? (LEER CANDIDATOS, NO LEER NINGUNO Y NO SABE NO CONTESTÓ)</string>
<string name="PREGUNTA27">Y entre estos candidatos ¿Si hoy fueran las elecciones, de entre estos candidatos de MORENA por cual votaría? (LEER CANDIDATOS, NO LEER NINGUNO Y NO SABE NO CONTESTÓ)</string>
<string name="PREGUNTA28">El próximo 6 de junio se llevarán a cabo también las elecciones para elegir Diputados Federales y Locales.
    Si hoy fueran las elecciones para elegir Diputados, ¿por cuál partido votaría usted para diputados? (REGISTRAR PRIMERA RESPUESTA ESPONTÁNEA)

    Le repito que su respuesta es anónima, confidencial y secreta.
    Su respuesta se usa solamente en esta encuesta</string>
<string name="PREGUNTA29">El próximo 6 de junio se llevarán a cabo también las elecciones para elegir Alcaldes
    Si hoy fueran las elecciones para elegir Alcaldes, ¿por cuál partido votaría usted para Alcalde? (REGISTRAR PRIMERA RESPUESTA ESPONTÁNEA)

    Le repito que su respuesta es anónima, confidencial y secreta.
    Su respuesta se usa solamente en esta encuesta</string>

<string name="PREGUNTAATRIBUTOS">De los siguientes atributos personales, ¿cuáles cree usted que sí o que no tiene la Jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum?</string>
    <string name="PREGUNTAEST">Para terminar le voy a realizar algunas preguntas para la estadística</string>
    <string name="PREGUNTAHIJOS">Tiene hijos</string>
    <string name="PREGUNTAAPORTA">Pensando en el jefe o jefa de hogar, ¿cuál fue el último año de estudios que aprobó en la escuela?</string>
    <string name="PREGUNTAOCUPACION">¿Cuál es la principal ocupación o actividad en la semana?</string>
    <string name="PREGUNTACOCHE">¿Tiene automóvil propio?</string>
    <string name="PREGUNTACUANTOSCOCHES">¿Cuántos coches tienen en su vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTACUARTOS">Sin contar baño ni cocina, ¿cuántos cuartos tiene su vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTACUARTOSDORMIR">En esta vivienda, ¿cuántos cuartos se usan para dormir, sin contar pasillos ni baños?</string>
    <string name="PREGUNTAFOCOS">¿Cuántos focos tiene su vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTABANOS">¿Cuántos baños completos con regadera y W.C. (excusado) hay en esta vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTAINTERNET">Sin tomar en cuenta la conexión móvil que pudiera tener desde algún celular ¿este hogar cuenta con internet?</string>
    <string name="PREGUNTATRABAJARON"> De todas las personas de 14 años o más que viven en el hogar, ¿cuántas trabajaron en el último mes?</string>
    <string name="PREGUNTAESTUFA">¿Tiene estufa de gas?</string>
    <string name="PREGUNTAREGADERA">¿Tiene regadera en su baño?</string>
    <string name="PREGUNTAEDAD">¿Me podría decir su edad?</string>
    <string name="PREGUNTAGENERO">¿Género?</string>
    <string name="PREGUNTA_TIPO_VIVIENDA">¿Tipo de vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTA_TIPO_PISO"> ¿El piso de su hogar es predominantemente de tierra, o de cemento, o de algún otro tipo de acabado?</string>
    <string name="PREGUNTAABANDONO">¿Tipo de encuesta....?</string>
    <string name="ns">No sabe / No Contestó</string>
    <string name="nc">No contestó</string>
    <string name="title_activity_activity__datos">Activity_Datos</string>
    <string name="title_activity_my_broadcast_receiver">MyBroadcastReceiver</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>

</resources>
